除左繼續懲罰黑警之外，呢招好有用

而家警察分為兩種人，
1. 明知幫緊中共 而扮唔知既人 (e.g.盧偉聰)
- 呢種人等如建制派議員，可以放棄
- 真正最邪惡既黑警
- 說服佢 等如說服建制派議員一樣咁on9
2. 真心以為自己申張緊正義既藍絲腦殘警察
- 呢種人等如師奶同廢老
- 冇咩學歷，俾警察學堂d歪理洗哂腦
- 等如被cctvb洗腦既廢老
- 可以繼續俾壓力佢地，好似今次大家成功說服倒好多藍絲師奶同親戚一樣
3. 好警察

----------------------------------
今次俾多d壓力，當佢地親戚朋友全部鬧佢地 搞到冇哂生活圈子既時候，
就算令唔倒佢地倒戈，佢地潛意識一定會就住就住唔會咁狼，對日後民主運動點都有利
btw,黑警死全家

全民監控黑警，見到黑警即時攝錄，以免錯過黑警犯罪時刻，全面記錄黑警罪證，注意自身安全避免單獨行動

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

係 有咩事錄左事 唔好比人屈

係，黑警既野要俾更多姨媽姑姐知，有片有真相

不如收皮啦

佢地外面個圈子越收,咪更加傾向狗堆自我塌縮,要佢地心軟不如諗下點登陸太陽啦

自612後 市民必須守望相助
花費你人生十幾分鐘但救人一命
同時公開黑警執法手段